［黑色三毛警告］五點開始佢地就會出黎，睇實啲鬼post 既 Like rate 就知

個個星期二至四都黎料
好撚辛苦呀大佬